[
    {
        "randomId": 613
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ndamutemye ndamutaruka",
            "option_1": "Uruyongoyongo",
            "option_2": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_3": "Umutumba w'insina",
            "option_4": "Umusenyi",
            "correct_answer": "Umutumba w'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ko mwiruka muvunnye nde?",
            "option_1": "Isi n' ijuru",
            "option_2": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Isuri",
            "correct_answer": "Isuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Rusimbuka mu gicu rwa Semugeshi ingombwe ya Rugina",
            "option_1": "Agakongorerwa",
            "option_2": "Agasuna",
            "option_3": "Inkono n' ibipfuko",
            "option_4": "Ingwe",
            "correct_answer": "Ingwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kati \"mbagira butimbo\"",
            "option_1": "Agahinda mu nda",
            "option_2": "Agahanga k'ifumberi",
            "option_3": "Igitoki n'amakoma",
            "option_4": "Icyuho; ikibyindi",
            "correct_answer": "Agahanga k'ifumberi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Rukara rwa Nyabicuma yaturuka hariya wayacekwa",
            "option_1": "Irobe n'umutsima",
            "option_2": "Igisindu",
            "option_3": "Ibyiyone",
            "option_4": "Icyuho; ikibyindi",
            "correct_answer": "Ibyiyone"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyoko arusha mama amabuno manini",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Ibarizo",
            "option_3": "Icyiyoni",
            "option_4": "Igitembatembe",
            "correct_answer": "Igitembatembe"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Icyambuka uruzi kitagira amaguru",
            "option_1": "Amateke",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Igi ry'inkoko",
            "option_4": "Ijwi",
            "correct_answer": "Ijwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Serushababisha ni mwene rugadiga",
            "option_1": "Umuce wo mu irebe",
            "option_2": "Amahundo",
            "option_3": "Inguri",
            "option_4": "Umuziha w'inzovu",
            "correct_answer": "Inguri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyiramakoberanya",
            "option_1": "Ibirago",
            "option_2": "Agakatsi ku butanda",
            "option_3": "Ikinyogote",
            "option_4": "Agakono ko mu cyi",
            "correct_answer": "Agakono ko mu cyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kibuguje i Ndorwa kigarura ingabo kigeze mu mpinga gishinga feni",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Urujyo ku nkoko",
            "option_4": "Inkono yuzuye ibiryo",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    }
]